‎[08-10-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

先碰杯
後碰J

D74C

降準呀 逃生門呀

cklm

1棍3舊

咪又屌番落黎

杯就碰左喇

讓領導先走

我淨係知延庄禧攻略播完

27又嚟

爺西byebye

上証呀...

我國咁關照丫

cls

乜都無得睇
以後改J 馮盈盈喇

不了

買相機影女

笑死 一野就玩完

HO NG HO

有冇睇1382？復工大曬？訂單全保？唔洗賠錢？

呀爺補跌完畢，升

ho...

QQ AR

h1睇下面真係無乜位又有啲背馳 真係打得穿下面？

258-262最強防線
呢啲位做淡=食屎
結論: cklm

略盡錦力....

Agger 唔覺會穿260

夢想飛翔 今次得喇掛.....

don't lamp ok?

仲有幾隻賣唔走dklm

上下carousell, dcfever 個啲試試

果d細隻ge 掉晒佢算

細隻有邊隻淨

high hand

非H股系列壯烈咁9多......

辛巴達HO GING...

怪物

曹星如幾時挑戰?

2拳KO

潘頓手馬全部伏黎

都唔知有咩暗病

小心呀

隻數糊到我中伏

少少渣都係
啲回報都唔吸引

唔批？

日日一兩蚊咁好得人驚

驚就唔驚呀
但啲回報咁樣
唔想開囉...

GOR DUCK HO GING

理想係咁

short40又驚
再遠又要下月
我冇鳩short倉
rb大法小注call期算

39一早開左
岩岩睇36
dllm...5,6%...
點開...

有冇傳...

我想打
未得

等左咁9耐......肯死未..........

無眼睇

果隻七星拱照有D走勢唔跑返沙田1000走去報快活谷1200做乜9.......

呢個倉唔可能期待有乜正常部署

又試DL

個倉除左好吉利真係有心機搞
其餘唔係轉路程就玩配備....

哥布林殺手動畫堅OK....特別係班哥布林笑到幾撚淫賤......

漫畫好ＤＤ

老強冇男聲/另類生物淫笑唔夠feel...

最衰介左期指
如果唔係一定跟rb 大法

女拳法師

收地板 gg

合埋眼-2 過夜算

-2

細期想執個老麥咋

宮清can J lu

又然

爭幾十點穿埋底

又新低

UFFL

260gg jor

話咁快收復返
260組成血肉長城

好友又然

支爆完美爆

咁早跌，俾足時間老美deep v 牙

淡友又然

Ping
Eat McDonald + big

叫你將平左既profit拎曬黎食老麥
你都幾係野
btw ffl

都係無勇氣過夜